今次發夢 法國和理非同街坊都可以好高戰力

其實popo真係好怕比記者影到向大批市民放tg 多過對住一班黑衫放
狗推>黑退>磨你幾個鐘>圍捕 已成常態

Tg 真係唔可怕 中左忍下痛同眼水 唔好吸 忍氣跑走
中tg 一開始一定係眼痛好難開眼流眼水 眨多啲眼等佢流
搵水沖下面 呻個鼻抖下
煙散左再圍佢 啲狗會驚

其實我地咁多人 點解要怕 怕就唔好出黎 出黎就要有被捕受傷既覺悟

重有發過幾次夢 好多時都見到手足有事冇事都鳩叫 唔係唔好 但係出黎唔係行街 係打仗 要時刻好警覺

重有 有心想支持出黎既人 但又怕比狗拉既 其實你地唔一定要黑衫 帶個罩 遊走 扮下普通人幫手睇水都可以 最緊要係肯企出黎

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

香港轉咗入大直路啦，唔係依家先黎炒嘛？